有冇人好鍾意食菇類

三餐都要有菇

點樣三餐有菇法？

食開黑松露

蘑菇炒任何野，蘑菇湯

食素之後發現蘑菇比到不亞於食肉既享受

黑松露炒菇

熱菇熱菇

食菇補j

正呢

每日早餐示意圖

去齋舖食猴頭菇煲

個口感真係同肉有7成似
仲要勁香口

煲湯猴頭菇姬松茸羊肚菌
其他什菇就燒汁炒諗起都扯扯哋

秀珍菇 金菇 磨菇 冬菇
雪白菇 鴻喜菇

等睇誤食毒鵝膏

金菇

閪臭

越毒越鮮味

芝士牛油炒雜菇

但菇使唔使出水先

成日炒到水汪汪

雞脾菇好正， 啖啖肉

我全都要

但淨係唔鐘意松露同大啡菇

好濕毒
有濕疹既人少食

雞脾菇扮帶子都唔錯有冇食過

乜菇都正，近排鍾意買大啡菇
焗，炒，炆都正

日本松茸同舞茸都好好食